有冇ching覺得自己好撚廢

有時覺得自己好威，但轉個頭又會覺得自己好廢。好似自己同自己辯論，玩到精神分裂咁。結論多數都係廢。

咁清你多數真係廢

唔通話自己好勁？

我完全係咁
有時直頭望住塊鏡，望半粒鐘
點解有件咁樣衰，咁蠢，咁可悲既生物存在於世上

提自己少啲照鏡，唔好無限放大外在問題。你有傷口都唔會拎放大鏡去撩開黎睇有幾咁傷，由佢自己好返，就算好唔返都冇所謂，忍忍下就一世

我

Time to suicide

report u

唔講以為自己

鬥廢

做乜衰乜

Enthanasia
No suicide

我係垃圾

我正一垃圾 一無是處